覺唔覺黃子華根本冇想像中咁勁

根本近年嘅棟篤笑回哂塘，屌兩句政府就成班連登仔吹奏佢

岩牙
跟稿讀系人刀色喇

想像中咁勁即係幾勁

yes

咁點先勁

唔覺

冇錯

樓豬勁過佢

覺，我想象到佢好撚勁
現實上佢只係一般勁

無咖啦 就算你咁講 都係買唔到飛咖啦

擾敵完又咪係搶唔到飛

成班盲毛去搶飛，我連睇嘅意欲都冇

樓豬快d走

當其他偽人連屌都唔敢屌時，有人肯講2句已經難能可貴

想像中佢又識飛又識噴火
點知原來無咁勁

屌政府唔難，但係點樣屌政府得黎可以講到個核心問題，呢樣先難。

同埋即使佢回塘，香港都冇人喺talk show方面有得同佢比啦